熊本西瓜加沖繩 手撕波蘿

負皮 上一頁

點解

係垃圾桶塔汁人食剩既野始終唔係咁好

切咗先記得影

食到一半

蝻死全家

屌你老母問問問

平時搶野訓練有素 用手扯開個菠蘿無難度
今次又搶到幾多錢黎買生果？

經你手都變南亞狗屎

錢就搶既, 生果就偷既

生果都偷 正畜牲

屌你老母俾番個瓜人地啦

巴打你做左咩黎
食生果都比人屌

反 血統論本土派

自問自答

多啦a夢？